我正式宣告香港人反韓成功...辛苦晒!

香港人+台灣人第一次聯手反韓!

大獲全勝! 垃圾韓國魚倒台!
踢走奶共狗,還世界自由!
相信共狗黨,弱智唔洗講!